想買airports

想問邊間買最平
唔洗分期，一次過比
同埋音質好唔好

機場第三跑？

Facebook好多，仲要貨到付款

你買得起先算啦

Heathrow

買機場仲唔使分期

你仲有錢過香港政府

仲要係眾數

我有十幾張credit card，唔信張張都碌唔到

不如你買嚟睇下

香港一街都係

樓主好有錢

樓主

人地黑咭碌飛機，你就碌機場，勁！

講過一次 第二次就唔好笑啦

連登仔又炒車

師傅想問你要個airports 做乜

買time capsule

笑𨶙到仆街 搞笑post

叻啦叻啦。原來呢舊野有音質討論價值

你唔好咁柒啦 呢個係wifi router嚟 當然冇音質討論價值